窮撚應唔應該買樓？ ？

窮人唔應機生仔就係人都知，咁仲應唔應該儲錢搵機會買樓？成日見d人話供唔起，首期又唔夠，壓測又怕fail。點解唔索性租樓過世？又唔生仔，死慳爛慳，死後層樓又係比人。

買得起樓仲係窮撚？